同女友嘈完交佢依家叫我重新追過佢

如題，同佢嘈完冷戰左幾日，氹番佢依家叫我重新追過佢。

到底點樣可以當重新溝過條女呢？ 上晒三壘，晚晚傾電話仲可以有咩話題
求巴打指教下

利申：同佢拍左兩年拖

走啦巴打

一三五送野食
二四六接收工

我屌

玩撚晒啦

🐔

啫係叫你俾佢係朋友同學同事面前出下風頭阿
接收工/送花/禮物 少不了

on9

新鮮感啊 醒目